帶妹回家偷吃！男生日收女友「驚喜大禮」嚇壞 兄弟全傻

倘若目睹另一半偷情，相信很多人都很難在當下保持鎮定。媒體人狄志為近日在節目中表示，身邊一名男性友人某次趁女友出差時，偷偷到夜店認識新妹，還帶回家溫存一番，沒想到女友工作結束提早回來，但對方卻沒有破門而入，只是默默聽著嬉鬧聲，隨後當作沒這回事，他原以為得到原諒，怎知生日那天忽然收到大驚喜，令人瞠目結舌。

▲男子以為偷帶夜店女回家沒被發現，殊不知女友早就知情。（示意圖／翻攝自Pixabay）

狄志為在《新聞挖挖哇》表示，這名男性友人先是詢問女友出差何時結束，對方回答周六，他便在周五到夜店狂歡，還帶了一個女性回家做那檔事，未料女友突然提早回來，聽聞男女床上嬉鬧聲便默默壓抑怒火，當作沒這回事，只是之後的日子都不願與友人發生關係。

▲狄志為說，友人發現女友不願發生關係，便猜想事情可能敗露了。（圖／翻攝自新聞挖挖哇YouTube）

狄志為說，友人原先還撒謊自己周五是去打麻將，但是看到女友不願有更多的肢體接觸，便猜測事情很可能早就敗露了，但既然女友不提，就姑且走一步算一步，沒想到等到生日那天，女友突然在兄弟群組中PO出好幾張不雅照，而男女主角竟是兄弟與女友，正當他暴怒要詢問緣由時，女友又突然上傳一支愛情動作片，這次畫面正是自己帶夜店女回家睡的過程。

▲▼狄志為說，女方故意跟友人的兄弟睡，還拍照傳到群組，留下生日快樂後便退群。（圖／翻攝自新聞挖挖哇YouTube）

狄志為說，自己也是群組成員之一，當下所有人都很錯愕，沒人敢發訊息，友人的女友復仇後，還淡淡地說「祝你生日快樂」，之後就退出群組；友人最後受傷地問大家，自己不過是一夜情而已，女友為何要聯手兄弟羞辱他？但大家都相當尷尬、默不作聲，留給友人和兄弟互相爭執。

▲狄志為說，當下真的十分尷尬，沒人敢接話。（圖／翻攝自新聞挖挖哇YouTube）

你返到屋企見到紋身師中出彩

tldr

Cls

收爹

樓主不願面對現實

唔係事實唔會回應

台灣真係好淫亂。。。
拍拖可能一年365日有180日個頭係綠色

然後你俾紋身師綁起左，逼你睇佢中出彩

夫目前犯隨時唔止紋身佬一個中出彩

ching睇得av太多

現實唔會發生

NTR

現實係班老細同紋身佬輪流中出彩，你留係屋企打飛機

戒av啦

我唔戒色

打丁打到亡

兄弟就爽

一夜情唔係錯呀 屌你食屎啦臭男人

自己不過是一夜情而已 一世戴帽先啱呢啲人

你條色狗都幾有道義

台灣真係淫亂，連報復都要用咁撚淫嘅方法
你搵個路人都話，搵個兄弟，真係淫亂到不得了

做人嘅宗旨對愛情從一而終

愛情=忠貞不二

證明彩唔愛你

唔係事實

佢俾人中出咗喇！乜窿都玩過晒喇！

「衰撚左仲咁撚寸」

唔會中計

正當他暴怒要詢問緣由
仲好意思暴怒

Seed呢？

狄志為說，自己也是群組成員之一

佢都有份屌

你面對現實啦！

有邊個男人未試過偷食呀
最緊要識返屋企

想要女朋友...

貴圈真亂。
話說男主都幾雙重標準，自己偷食就得，女友偷食就暴怒

好簡單
你屌翻個兄弟 打和super

就係要搞到你兄弟反目，又帶綠帽，條女又無，乜面都無晒

兄弟或成最大贏家

臭雞

好正
下到啖氣
我以後都要咁做

朋友或成最大贏家

友人最後受傷地問大家，自己不過是一夜情而已

刀白鳳

有無SEED?

一個一夜情 仲可能有酒精藥物影響
相反女主係一早準備好要偷食 明顯賤好多 要分手咪分手 玩埋d低莊野

條女都幾撚on9

首先佢無啦啦為咗報仇同人上床，完全係自己蝕底，個兄弟賺晒(大隻靚仔例計)

第二sd自己閃卡上grp，正常人嘅焦點都係條女，邊個得閒理你係咪戴綠帽

完全係用生命值攻擊，但條仔可以當R痕，無咗條女可以搵過個，個閃卡流出咗就一世

有邊個女人未試過派帽呀
最緊要識返屋企

吓話？

咁益佢個fd

真 條仔根本who fucking care 咪搵過一個
條女整cheap自己 係人都上得

但係個代價未免太大俾個三等閒人屌

可以話佢賤都可以話佢蠢，呢啲裸照一旦流出就一世。

自己不過是一夜情而已，女友為何要聯手兄弟羞辱他？

正臭鴨

咁你老豆係咪唔識返屋企做流浪狗
搞到你都弱智埋

條仔自己都落club屌女啦

哇 好撚有道理呀
酒精藥物影響大撚曬
自己仆街人地報復你就係人地賤

男人真係冇撚腦

大家唔夾咪分囉 攪咁多野黎報復除左賤同on9仲可以點形容？

點解同人上床係條女蝕底？女人冇份爽？
佢自己都擺明當r痕 趕走條臭鴨仲可以食多條腸
你就真係好撚on9d前設全部自己作

條仔舊係人都上得啦 咪仲撚cheap
根本條女都冇乜所謂純粹想落條仔面 話俾條臭鴨知我唔撚care 我食埋你個fd都得
如果唔係點解要放群度

自己做仆街嘢自己賤先都可以賴返人轉頭

有冇絲比人綠左我可以幫幫手

咁都唔應該攞自己嚟較飛為個咁嘅人

這次畫面正是自己帶夜店女回家睡的過程
即係條女喺門口偷拍都冇人發現？定係一直有set cam喺房？

可能個兄弟靚仔高大呢其實未必有蝕

綜藝料聽完就算 99%吹水老作

我覺得係台灣仔思維嘅問題多或者可能佢本身係Playboy

呢個先係重點

如無意外條女對個兄弟本身就有好感

臭鳩

自己偷食就好小事
另一半偷食就賤同on9

個龍門依家擺到去邊

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

條女都唔方好
分手咪分手 做咩要作戰自己
定係本身自己都係淫底

作戰？作賤？
btw扑個嘢又點作賤法呢

唔止台灣仔，仲係好多連登仔思維